李慧玲LIVE

李慧玲LIVE

維園點燭光都要告！人哥肥佬黎齊中招有隱情！李慧玲Live

連北約都開腔批評！但嗌交部回應更不尋常！李慧玲Live

0:18 / 21:37
#李慧玲 #左右大局 #D100

612周年侵侵話要改革警隊！
邊個最驚青？
李慧玲Live

李慧玲LIVE
89.1K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

#李慧玲 #左右大局 #D100

蓬佩奧見楊潔篪邊個主動？
會面只會有一個結果！
李慧玲Live
Jun 15, 2020

李慧玲LIVE
89.2K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

#李慧玲 #左右大局 #D100
李澤楷受壓跪低，西環契仔空降Now TV 李慧玲Live
Jun 17, 2020

李慧玲LIVE
89.7K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

#李慧玲 #左右大局 #D100

李澤楷受壓跪低，西環契仔空降Now TV
李慧玲Live
Jun 17, 2020

================

#李慧玲 #左右大局 #D100

國安法點解等埋侵侵先上枱？
中印衝突變中美打仗？
李慧玲Live
Jun 19, 2020

#李慧玲 #左右大局 #D100

京官入主政府做顧問？
國安法草案驚見京人治港！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
90.3K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

點解未通過國安法、冇公布草案全文？
歐盟發功？
李慧玲Live
Jun 21, 2020

李慧玲LIVE
90.3K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

反駁群魔亂舞，任志剛感謝主葉劉降格做鍾樹根！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
90.4K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

#李慧玲 #左右大局 #D100

北京點解唔俾妹仔睇草案？
新屋嶺變摩星嶺白屋2.0？
李慧玲Live

李慧玲LIVE
90.6K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

#李慧玲 #左右大局 #D100

即評港島區民主派初選論壇：勝負已分！
李慧玲Live
Jun 29, 2020

李慧玲LIVE
90.2K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲都 live 緊

0701

屌你老母，新世代捉鬼大師，仲好意思出黎9up

佢講野 真係好撚廢

好想舉報佢，你再推上嚟我就好想舉

#李慧玲 #左右大局 #D100

林鄭被英國點名要求制裁！
面燶係咪俾駱惠寧照肺？
李慧玲Live
Jul 7, 2020

李慧玲LIVE
89.8K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100